華麗園月餅 有無人試過？好唔好食？

第一次聽

今年月餅首選

呢間幾好食！往年係sogo擺檔，買過幾次

人地鬥死 航運巨頭
我地死撐 月餅小店

奶黃幾好食架

奶黃唔錯，其他牌子有啲會太甜

有隻班蘭椰汁年糕幾好 月餅未試過

Okokok

係咪西環果間？

有隻焦糖五仁幾正